{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066105",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "도너츠윤 충주점"
    },
    "text": "忠清北道忠州市池谷18キル71階に位置するドーナツユンは、1997年から東豆川市で珍味食品としてスタートし、現在はチョップサップドーナツ専門製造施設で、全国にドーナツ生地を納品している伝統ある「ドーナツユン」店です。 この店は、全国で初めてクリームを入れたフルーツを開発し、多くの人から愛されています。 当店のフルーツポンチは国産100%もち米を使用し、クリームも自家製してお客様に新鮮な味をご提供します。 また、ドーナツ生地は一日熟成を通じて最上の味を提供します。 当店は健康的な食べ物を作るために厳選された食材のみを使用しています。 当店の原則は即日生産、即日販売です。 お客様が梱包を希望する場合は、電話で事前に注文すれば、より迅速なピックアップが可能です。 この店ではおいしいクリームを味わいに来てください。 メニューには、引き出物や団体おやつ、ミニドーナツ、詰め合わせボックス、味見ボックス、ファミリーボックス、クリームボックスがあります。 価格は変動する場合がありますので、お問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドーナツユンの場所はどこですか？",
            "answer": "ドーナツユンは忠清北道忠州市池谷18キル71階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンはいつから営業していますか？",
            "answer": "ドーナツユンは1997年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンは何を販売していますか？",
            "answer": "ドーナツユンはチョップサップドーナツを専門に製造し、全国にドーナツ生地を納品しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンのフルーツポンチはどのように作られていますか？",
            "answer": "ドーナツユンのフルーツポンチは国産100%もち米を使用し、クリームも自家製しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンのドーナツ生地はどのように作られていますか？",
            "answer": "ドーナツユンのドーナツ生地は一日熟成を通じて最上の味を提供するために作られています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ドーナツユンでは健康的な食べ物を作るために厳選された食材のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンは梱包してもらえますか？",
            "answer": "ドーナツユンでは梱包を希望する場合は、電話で事前に注文すればより迅速なピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドーナツユンのメニューには引き出物や団体おやつ、ミニドーナツ、詰め合わせボックス、味見ボックス、ファミリーボックス、クリームボックスがあります。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ドーナツユンの価格は変動する場合がありますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンはどんなお店ですか？",
            "answer": "ドーナツユンは全国で初めてクリームを入れたフルーツを開発し、多くの人から愛されている伝統あるお店です。"
        },
        {
            "question": "ドーナツユンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドーナツユンの特徴は、自家製のクリームと最上の味を提供するための一日熟成のドーナツ生地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 514
    }
}